[港/日服]高達Online 5 係咪已經無巴打玩

日服專區

機動戰士高達Online

簡介
機動戰士Online是102人對戰的結合了步兵同指揮官的策略性動作遊戲!(即係咩? 戰地風雲高達版囉) 遊戲完全免費! 玩家無課金比例達81%! 由2012年12月至今 根據U.C 宇宙世紀年表原著故事 不同作品的機動戰士包括0079,0080,0083.0087,0096 ,08小隊 新加入的雷霆宇域! 作品數不能盡錄! 由於呢隻game係封了海外IP的 你必須要有VPN先玩得! 另外 此遊戲不支援Windows XP

VPN連線方法:14日試用 付費VPN ,安裝及連線教學

請LIKE以下機動戰士Online Facebook Page 及PM管理員獲得14日試用 VPN

機動戰士高達Online(港/日)

WE WANT YOU

Welcome to Gundam Online

Gundam Online 4th Anniversary活動

1.超司令部出擊要請
每天一場可獲得指定獎品

登入日數追加道具

2.過去活動名機大集結!
1天1回作戰獲得一張活動卷 完成日任7/7另外追加5張活動卷 !

機體例表

3.戰場之班尼活動
高達NT1及高達NT1(重擊) 京寶凡及京寶凡(重擊) 可免費交換!

每張金圖交換條件道具要求100個

4.Twitter貼文活動
轉貼官方連結可得BC卷一張及隨機抽出20名幸運兒送出強力機體金圖一張

7/12/2016 更新詳情連結

問答Q&amp;A
1.課金先有得玩?
答:唔係 無所謂既體力計限制 玩家可透過活動得到課金道具

2.使用VPN會很LAG?
答:不會 即使用不同的VPN都很順暢

3.有港服嗎?
答: 由Gameone代理 用你滑鼠移落你下面!

高登部隊

地球連邦軍
部隊名 雪之家
隊長ID PCHH
召募狀態: 召募中
召募條件: 遊戲在線率高及RC活躍者優先考慮，當部隊人數滿後低活躍及部隊貢獻低者會被踢除

地球連邦軍
部隊名 &#25126;場&#12398;掃除屋
隊長ID 白&#12356;狼
副隊長 KiRiTO
召募狀態: 召募中
召募條件:請寫信比 副隊長／隊長 申請入隊

自護軍殘黨
部隊名 月華刃
隊長ID Siubak
召募狀態: 召募中
召募條件: 無

搜尋隊長/副隊長ID請註明大細階! 否則會搜尋不能

過往版本影片

時序
2012年12月到2014年4月 U.C 0079 一年戰爭

2014年4月到2014年12月 U.C 0080 口袋內的戰爭

2014年12月到2015年8月
U.C 0083 星塵回憶錄

2015年8月到2015年12月
U.C 0096 獨角獸機動動士UC

2015年12月23日到2016年6月29日
U.C 0087 Z Project l&amp;ll

2016年10月26日
ZZ Gundam
U.C 0088

[最強懶人包] 申請帳號，下載遊戲及安裝，...加入部隊，RC群..新手教學 [最強懶人包]

重有無巴打玩
有無人一齊玩 我孤兒仔一個

有

唔是av大盜遊小白開，負皮

返高登傾啦呢隻game
呢到無人架

LM

估計出g戰車下期